坐小巴同阿婆既對話

阿婆自言自語後生幾多歲丫, 俾佢30歲, 咪最多做左十幾年人, 冇大陸香港有水飲?冇大陸香港有菜食?
我: 阿婆.你就好啦, 飲水食菜都唔使錢.
阿婆: 咩唔洗錢呀? 俾錢買架!
我: 咁我地都要多謝日本啦. D 人成日反日反日, 做左幾多年人丫.
阿婆: D 籮白頭打我地香港,個時幾咁淒涼呀! 做乜要多謝佢地.
我: 個時淒涼, 你而家咪幸福囉, 唔係籮白頭賣俾我地香港, 我地邊有小巴坐咁舒服呀?!
阿婆: 有冇搞錯, 你死仔包黎架你, 你冇用架.......................

點解D 阿婆講黎講去都係講個幾句?

激到阿婆爆血管你就

串鳩埋阿婆

你係咪用火煲飯食？

冇日本你仲要用火煲飯呀，邊有電飯煲煲飯你食。

個阿婆嘈左好鬼耐, 臨到總站先串佢.
串完拍拍籮油走人.

沒有共產黨 哪有新中國
沒有日本仔 哪有新香港

如果阿婆爆血管死左，樓主會唔會比人charge誤殺

兇器係念力

到死嗰日都仲活喺虛幻嘅世界入面